別人貪婪我恐懼呢句根本無敵

做啱decision個陣你就係巴菲特
做錯decision個陣你就變左「別人」

廢佬巴呢句其實根本同連登仔嘅低買高賣冇分別

永遠岩句式

冇人理樓豬